(有圖) 今日早上九點鐘搭咗喺土瓜灣往何文田嘅紅van小巴， 喺天光道上車並喺何文田地鐵站落車果位靚女唔該入一入嚟。

首先講句對唔住先咁多巴打呃咗你入嚟， 又係逃犯條例嘅修訂案雖然都知道喺連登上面已經有好多呢啲主題各位巴打亦都畀佢哋搞到不勝其煩， 但係始終都想講一講。

所謂嘅逃犯條例(送中) 點解會叫佢送中呢好簡單因為逃犯條例其實一條莫須有罪名， 相信大家有讀中國歷史都知莫須有嘅罪名係幾恐怖嘅一件事， 你無需要犯任何事只要佢懷疑你犯事， 留意返係只要佢懷疑你喺中國犯事，佢就可以捉你上中國受審，結果係咩大家都好清楚啦。

上網呀，日常生活聽到好多人嘅聲音話， 我都冇犯事我行得正企得正怕乜嘢， 啱呀你講得冇錯呀你係唔需要驚㗎， 因為驚都冇撚用，佢可以喺你嘅電子紀錄嗰度查到你曾經睇過一啲反中嘅項目或者事件， 甚至乎唔需要講到咁嚴重只要係一啲唔合乎佢哋中國規則嘅事情， 佢都可以拉撚咗你返大陸慢慢審。

譬我喺度講咗句，平反六四，天滅中共， 徹查李旺陽自殺事件， 如果第時逃犯條例通過咗而我係目標人物，又或者在座咁多位睇緊呢個post嘅都係目標人物，好對唔住啦你曾經入過嚟呢個post你已經有機會畀佢用逃犯條例拉你返大陸審。

你唔知道自己幾時會做個逃犯， 如果話自己行得正企得正嘅人，你敢唔敢肯定你自己肯定唔係逃犯？ 就算你話你自己肯定唔係逃犯但係你肯唔肯定自己身邊嘅人，屋企人係咪逃犯呢？

香港人嘅團結力量我哋曾經見過， 好多人都話呢條條例一定過硬嘅，你唔出黎遊行唔努力過唔爭取過，又點知一定好過硬呢？ 香港人為咗你身邊嘅人屋企人，小朋友快啲企出嚟啦，今次過咗可能之後就冇機會㗎啦， 你仲可唔可以話今次係事不關己？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

其實已經好多人響應左號召，但仲要用呢種虛假標題式宣傳只會招黎更多人對6.9遊行反感。

不過我諗呢個就係你地想要嘅效果，三毛

點解啱嘅嘢多人做唔可以做落去？人哋可以宣傳我唔可以宣傳？

物極必反
當然呢個可能係你地想要嘅效果

真係好撚似共產黨喎，咩叫呢個可能係我地想要嘅效果，又屈人五毛？

Agger好撚反感
而家啲維穩方法真係層出不窮

善用起底功能，又一件波台狗